其實只不過係一個循環⋯⋯訓唔著，入下黎

我因為睇左新聞之後訓唔着，所以我繼續塭野黎睇，但我只係想睇新聞，但睇完之後我更加訓唔着我夠竟可以點做？我真係嬲撚到仆街，我真係嬲撚到想喊，我好撚想打撚死班仆街

謝振中赴美爆料保綠卡，警即證實女示威者死咗

俾自己休息下啦 聽日又有活動
休息是為了走更遠的路

得15歲果個先係比人殺

我有時都覺得好對唔住，有時要返工好多時event都去唔到

其實由6月開始嘅，個個都係比人殺

全球「和尼畫」
#XinniethePooh Challenge

「和尼畫」挑戰
1.畫出你心中所想的維尼圖
2.留下你想對習維尼講嘅說話
3.放上ig、fb、twitter，tag #XinniethePooh
4.tag 1-3個你想佢一齊畫維尼嘅朋友
5.被tag嘅朋友一齊畫維尼，讓愛與維尼佔領地球，推到畀習維尼本人見到

"Xinnie the Pooh" Challenge
1. Draw your own "Xinnie the Pooh"
2. Write down what do you want to tell Chairman Xi
3. Post your work on ig, fb and twitter with tag #Xinniethepooh
4. Tag up to 3 more friends to draw together!